# README #

Тестовое задание для компании Qulix

### Что, по моему мнению, можно улучшить? ###

* Запросы к серверу следовало бы кэшировать
* Для доставки результатов интереснее было бы использовать RxJava, но ввиду моих поверхностных знаний о ней - рисковать не стал :)
* Не обработана должным образом смена ориентации (отчасти, это вытекает из первых двух пунктов)

### Как запустить? ###

Проект легко компилируется в AndroidStudio, все библиотечные зависимости подгружаются Gradle'ом